有冇人個人好冇安全感 對男/女朋友好多猜疑

拍左幾個月拖 都係唔係好信任佢 成日諗佢會唔會出軌 有時佢好耐冇覆msg就會諗佢做緊咩 有時佢放假我要返工 又會諗佢會唔會約女出街 個人好冇安全感 有時會因為我懷疑佢而搞到嗌交 關係差哂 究竟點先可以建立到信任 真係好辛苦

搵個比到你安全感既另一半

焦慮依戀（Anxious attachment）：「我發現別人不樂意像我希望的那樣與我親密。我經常擔心自己的伴侶並不真愛我或不想與我在一起。我想與伴侶關係非常親密，而這有時會嚇跑別人」。有很多不安，總是要伴侶一再保證愛、在意這段感情，總是想抓住對方，很怕被遺棄的人（儘管他們自己可能也不想要這樣）。

[size=2][/size=2

除咗搵過個 有冇其他辦法

我都想知 我拍咗幾年都係咁

之前就係咁頂唔順分左手

分手囉

無

你揾過第2個都會咁
你性格問題

無安全感 多疑 害怕失去對方

如果你另一半其實無做出過背叛你既事既話，佢會好辛苦，你唔信佢，鬧咗交佢又要氹你，慢慢就會淡

建議樓主愛自己多啲，搵多啲活動增值自己，提高自信，唔好將另一半放得咁重

佢做過乜野令你唔信任佢？

要點樣你先會有安全感

放心喎
已經試過親耳聽到佢同其他女仔傾電話已分

成日覺得佢好多野隱瞞 同埋好緊張個電話 入廁所都要拎住 但我從來冇check過佢電話

佢本身多朋友 又成日出街 有時電話覆慢啲我都會好緊張 佢放假個時又唔知佢會做咩 唉

可能真係佢有問題

我女朋友都係咁 明明㩒緊手機又po下story咁 都唔會覆我住 又唔會講吓聽日有咩做 又唔會主動開口話想見我
成日覺得佢同frd一齊仲開心過同我咁

但都只限於唔見面嘅時候
見面嗰陣就正常幾sweet 又唔會覺得佢唔鍾意我
搞到我暗地裏情緒起伏都幾勁 但又冇同佢講過
成日同自己講佢係咁 只係未慣

我明，通常咁會另一半都會好反感...過咗熱戀期更加死建議真係愛自己多啲，如果佢約人出街你都可以又約下人出街，唔好當佢係個世界，保護自己touch wood分手都冇咁傷

同佢溝通 睇下可唔可以有共識大家可以睇大家電話
如果唔得你永遠都唔會有安全感
不過可能比你睇都好 你都會覺得佢同其他人既對話有曖昧
然後鬧交 我諗唔止電話既問題令你無安全感
如果個男仔都想比安全感你既 我認為比電話你睇唔係難事

Btw 男仔拎電話入廁所 可能只係想痾屎果時無咁悶

講多啲
利申覺得自己係

Lm

同我同我女朋友既關係好似，我有時去下踢波，打陣機，甚至做功課，佢都會好唔開心咁話我唔理佢。

我好愛佢，但連我自己想做下自己野無理佢一陣佢都會好無安全感咁。做完自己野又要氹返佢

我無做過任何對唔住佢既野，但成日都係咁我覺得好大壓力，自己本身已經有工作、讀書壓力。再加埋拍拖都有壓力真係好辛苦

其實我唔係焦慮型 我之前拍拖都唔會冇安全感 淨係對住佢先會咁 可能有時女人既直覺好準 佢真係有野瞞住我

我焦慮型

玩下手機都俾你懷疑我屌你老母個臭閪呀死臭閪放生你男朋友啦臭閪

唔好拍拖 唔好害人 你唔適合拍拖
等你個腦發展正常 思維正常先好拍拖

我都係咁，好誇張咁無論乜都懷疑，前日已經鬧交鬧到我講咗分手
成日以為自己好愛佢就夠有無建議點接受

有時安全感係自己比自己，如果佢有心要呃，你又何必拆穿

似曾相識
我ex同我一齊九成時間拎住電話
我哋唔見面既時候 好慢覆我 一般兩三個鐘覆一句 有時無啦啦五六個鐘會冇覆過唔見咗

初初我平心靜氣同佢提出問題
佢應承我會改善 一見到我msg就會即刻覆 which我冇要求過 而佢自己提出並答應我
我自己唔介意佢唔係隨時覆 但每次佢突然唔見咗五六個鐘(試過有事call佢都搵唔到) 我心好辛苦好難受
佢應承我改善 我都信佢

但狀況根本冇變過 而我都推理出佢唔係promise所講見到即覆
我真係好唔明 點解你做唔到要應承我 又唔係我要求 我只係想你忙之前講低 唔係咁冇啦啦失蹤半日搵唔到人

我初頭會想像可能我哋冇見時 佢都冇望過電話
點知我之後專登留意 我哋每次見面 佢電話都冇離開過隻手好似痴住咗咁

其實到而家我都唔明佢嘅行為 可能係我太冇安全感 利申冇睇過佢電話

平衡到就係對方send location+foto畀你
建議你唔好害人
唔信任對方就唔好拍啦大佬
下下send 埋條底褲畀你好冇啊

會呀 有時仲覺得要始終有一日都會散 所以要係佢飛我之前飛咗佢先

都拍咗年幾 本身同佢講過 佢一直都接受會俾相我 但係就成日嘈 又頂唔到我有時會話佢做得唔夠 最後我嗰時鬧交諗住完全夾唔到就無喇

增值自己 你自然會有翻自信

搵多啲朋友 多啲活喺自己世界佢點對你 你點對返佢
等你慣咗呢套相處方式 遲啲可能佢chur返你

之前問過男朋友同我一齊係咪純粹太耐冇拍拖
佢話一開始唔係好鍾意我
可能太多耐冇拍拖先同我一齊
但而家拍咗一段時間
佢話真心鍾意我 想同我繼續落去
但我內心都仲係好唔舒服
好驚佢玩我
我應唔應該信佢？
同埋好多朋友 成日約
又有幾個熟嘅女仔朋友 會時不時傾偈
搞到我好冇安全感

遇到一樣既問題，已經打算分手
我好攰

巴打做左好多野都唔得？

佢都試過瞞住我搵ex出街 信任可以因為一件事而冇哂 但建立就要好長時間

你咁樣人地會唔鍾意你

佢平時機不離手 但每次一同朋友出街就幾個鐘唔覆msg 或者成日話自己訓左冇覆到 其實覆一句真係咁難咩